我屌你老母，阿根廷班豬隊友真係好撚廢

我屌你老母，阿根廷班豬隊友真係好撚廢。
迪馬利亞派膠，
阿古路冇突破能力，
撚野馬天尼斯垃圾到仆街，
教練 戇撚柒鳩， 成隊都係阿甲仔
點解唔用大巴拿

點解要累我美斯輸波

馬天尼斯連續兩場入波
就係為左呃個正選位
然後今場隱形累小花輸波

美斯盡左力，豬隊友帶不動

鳩蛇
班毅進散仔係咪都好廢

牙sir唔好咁大力

黑警直頭垃圾

咪屈

鳩硬sir唔飛過去用棍扑濕佢哋

唔撚識走位 冇人幫波 d21後備上先有人駁下腳 得番5分鐘 點踢啊

花王0入球0助攻喎鳩蛇

鳩硬蛇日撚日開po 好撚煩

樓主死黑警朗迷 捉咗邊個手足

死差佬

AC又想屈我做黑警？

做咩咁話自己
雖然我都知你係
曲線反花反到你咁肉酸

我今朝有睇 美斯隱形左好耐
集體負責吧